{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 들안길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "このペンションは未成年者の場合、入室可能だ。 しかし、指針書類（両親の同意書）と両親の電話が必要だ。 予約人数から人数が追加される場合は、あらかじめ連絡しなければならない。 基準人数を超える場合、追加費用が発生することがある。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にペンションに入室可能だが、同伴時に入室を拒否される場合もあり、払い戻しは受けられない。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しは受けられない。 入室と退室時間を遵守しなければならない。 客室と周辺施設を利用する際、施設物に毀損や紛失が発生すれば、宿泊客が責任を負うことができる。 宿舎内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されている。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用しなければならない。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければならない。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがある。 この場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができる。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約が取り消され、正常金額で再予約することができる。 予約特典として個別バーベキューを楽しむことができる。 炭とグリルの料金は人数によって決まる。 バーベキューは指定された場所で午後6時から9時まで利用できる。 火災の危険性から個別の炭とグリルは禁止される。 児童と乳児を同伴する時は安全に留意しなければならない。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができる。 ペンションにはIPTVとWiFi、プールがある。 プールは5月末から9月初めまで運営され、大人プール、子供プール、愛犬専用プールがある。 プールは午前9時から午後6時まで運営され、水着をお勧めする。 フットサル場もある。 フットサル場は時間制限なしで利用できる。 足球ネットとボールは個人が準備しなければならず、予約は現場でしなければならない。 ペットを同伴できる。 1匹当たり10,000ウォンの利用料金があり、8kg以下の小型犬のみ入室可能だ。 愛犬付帯施設には愛犬専用プール、客室別愛犬運動場などがある。 駐車が可能で、2~30台まで駐車できる。 ペンションでは天然芝でできた広い庭と渓谷がある。 卓球場があり、卓球台を個人で準備しなければならない。 周辺の観光地としては蟾津江、四聖岩、ピアゴル紅葉、花開市場、山東温泉、智異山老姑壇、谷城汽車村がある。 駐車する距離は自動車基準だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何の書類が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、指針書類（両親の同意書）と両親の電話が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、何をしなければなりませんか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、あらかじめ連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室することができますが、同伴時に入室を拒否される場合もあり、払い戻しは受けられません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はどのように決定されますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しは受けられません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際に施設物に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルの料金は人数によって決まります。バーベキューは指定された場所で午後6時から9時まで利用できます。火災の危険性から個別の炭とグリルは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する場合、何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する場合は安全に留意する必要があります。愛犬付帯施設には愛犬専用プール、客室別愛犬運動場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVとWiFi、プールがあります。プールは5月末から9月初めまで運営され、大人プール、子供プール、愛犬専用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "フットサル場は時間制限なしで利用できます。足球ネットとボールは個人が準備する必要があり、予約は現場で行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペットを同伴することができます。1匹当たり10,000ウォンの利用料金があり、8kg以下の小型犬のみ入室可能です。愛犬付帯施設には愛犬専用プール、客室別愛犬運動場などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、2〜30台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としてどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として蟾津江、四聖岩、ピアゴル紅葉、花開市場、山東温泉、智異山老姑壇、谷城汽車村があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは天然芝でできた広い庭と渓谷があります。卓球場もあり、卓球台は個人で準備する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 814,
        "QA": 831
    }
}